四條契弟扮鬼扮馬由羅湖行去尖沙咀

班契弟開po呃找數，俾人話找數真漢子，根本成件事就有預謀，如果係呃點會呃咁少？長程里行路呢條橋高登仔玩到爛喇，仲有人吹捧係獅子山精神，我真係笑而不語，fb巴絲個班人真係on99生勾勾